毅進曱甴發癲既秘密：完全反社會人格

由零至18歲都比人睇唔撚起既垃圾
由小學開始全級包尾
然後又屋企又無錢
唯獨係學校蝦蝦霸霸 操行負分
唔夠人揪又唔夠人有腦 又做唔撚到古惑仔
係學校就比人杯
溝親女又比人溝走左
出到黎得10分 只能夠報毅進
無女無錢無前途 仇視住一眾reU青出於藍既青年人
而自己 可能連Hong Kong Police Force都唔識串
報完做狗 人工開始有2萬 心惗終於同班仆街平起平坐
有啲公廁閪見到毅進結婚有樓住 有公墓員福利就埋單狗衝
有閪屌後開始笑鳩班大學出身既年輕才俊
覺得自己0智力唔夠人打但有裝就可以做狗有屋有閪加埋OT月入3萬 完勝！
忍撚左咁多年覺得自己終於比人睇得起 而個個就係中國共產黨
而家有人拎撚住槍 用無限武力唔需要承受後果 仲唔撚有仇必報咩 忍撚左咁多年
梗撚頂每次出動見到班後生呀渣靚車呀中產呀報復式有幾大力打幾大力 瞄頭瞄眼咁射
捉撚完啲女報復式又摸又強姦 一完當年屌唔到學生妹既心願
可惜呀 到頭黎都只係一班垃圾 曱甴 condom 好快比解放軍取代

咁多散仔比人拉，陶輝仲保得住.
係慘既...

係人都知
咁又可以點

邊撚到有十分 你會唔會太高估佢地

無紀律既部隊慢慢等佢地狗咬狗 反正係一班反社會既垃圾 入到狗隊一定想整死上級同級啲人繼續上位

你咁講撲冰sir又會發癲

無咁慘，好多世代為畜的。

點睇幫辦發顛？

十分就唔洗讀yj啦
係連五科合格都冇

秘密😂
世事給你看透

好仔唔當差講左幾十年，至少兩三代人
國際，本地文宣戰應該有系統講下招聘毅仔呢個問題，學支共玩人格謀殺

我都反社會架
不過我無槍係手之嘛

初頭可能好威，但到專科u-grad果班個個四五萬一個月，又識英文去歐美旅行，佢地咪又係地底泥

反政府唔係反社會 ok?

清 其實係廿隻毅進狗為一個單位 兩隻入面有一隻拎到一分 加埋廿隻有十分 毅進制 係咁計

親身經歷，去警署報失唔見左電話，條柒頭填個表連iphone個phone都串錯

居然有10分咁多
樓豬你真係比足面班恐怖分子

做狗中同係學校都係欺善怕惡

LoL

比人睇唔起，拋棄良知為求拎光環

全身着住美國嘅裝備 再鬧美國搞亂香港

三萬隻話知你文職定乜鳩就肯定要處刑
贏到佢咪永世贏落去囉
最好唔好輸啦班曱甴

成篇文唯獨最尾果句係錯，因為支軍都會比英美等百國聯軍打柒

垃圾毅進曱甴

咪係最撚經典識過隻狗連英文manual都唔識睇

Btw，講呢d無用，全面杯葛、嫌惡狗、狗家屬、狗朋友，搞到班仆街懷疑人生仲實際

低學歷高人工 終於培養到呢班自我膨脹到極點既毅進狗

一早講過

狗屋真係堆填區黎

根本食撚咗冰!

一群垃圾無無謂謂不知所謂

推

成世人一事無成
係套狗衫令佢地有返少少自信
依家連呢樣都無埋變過街老鼠
緊係癲啦

10分都比多咗

so true

個個跟scale加人工，黑警之間冇錢銀嘅鬥爭未人踩人爭上位爭權。要錢嘅就岀去同黑社會夾埋破案食回佣，淨返個啲就做喪屍走精面咬糧等上樓

最近反黑組俾政治部大家都知

清算會好突然，真係唔自保？

快撚啲落地獄

咪就係 中學都唔知畢業未

成班打左白粉針癲狗

push

社會垃圾

人地不知自我感覺幾好
薪高糧準有ot
做錯事唔跟規距做又無後果

好可憐 祝佢地快啲投胎重獲新生

毅進仔咁多科加埋都低過我best2，甚至best1

中共嘅condom 仔

聽講依家做狗特別係前線全部都要讀毛語錄、習思想、日日唱國歌、拜習近平毛澤東，仲會被人送上井岡山訓練行長征

黑警+狗官+太監=曱甴集團

點解會保鬼佬
明明共狗可以DUMP左佢再玩民族主義

呢份工fit哂呢班人做

哇屌manual點會識呀 成6個英文字母咁深
人地連Law都唔撚柒識添喇
如果幫3萬隻狗做iq test個結果應該好撚壯觀
個個都可以比2蚊搭車

仲要加埋食左冰
仲唔撚係一口氣發洩十鳩幾廿年嘅怨氣

仲要永世無朋友，被成個圈子杯葛

咪玩 有十分點會讀偽進
ive 都讀得
讀得偽進可能一分都無

4%的人係人渣。邪惡政權就係不斷吸收呢班垃圾做打手欺壓人民。
給他們金錢榮耀，惡性循環，逆淘汰，社會墮落。
以為可以千秋萬代，最後內憂外患，無力對抗，朝代滅亡。

假設佢地有take野，點樣可以驗到，口水得唔得

721 831 101 1111

唔只反社會 直情係反人類

其實點先要讀偽進？
係咪智力有問題先得？
點解讀左10幾年書5科合格都可以無

呢個係真
中學同學做左散狗
都係一樣背景
中小學都留過班
唔讀書嘅class clown
平時上堂淨係嘈下搵存在感
有女仲周圍撩女同學
公開試失敗想asso入大學
但讀唔掂放棄考狗

hahahaha...